再唱歌！人權民主法隨時過唔到！！

頂，你地再舉美國國旗同唱美國國歌，
[black]人權民主法有可能過唔到啦！
[/black]

呢幾日同好幾個教授同埋美國既朋友傾，
佢地話舉美國國旗同埋唱美國國歌係無用，
好多美國人睇到新聞覺得好奇怪，
甚至白人至上主義者會覺得香港人咁做好嘔心，
因為香港人唔係美國人，舉美國旗令極右派非常反感...
而左派又會覺得香港人煽動民族主義挑動中國神經，
影響美國部署貿易戰同埋人權民主法，
令美國係更大壓力同反彈下審議人權民主法。

要記得，只要一個議員提出hold，成個議案就可以on hold一段時間。而家我地需要既，係透過一個個案例，製造更大輿論去令議員推動人權民主法。

如果你要新屋嶺同太子被消失、被殺既手足不會死得不明不白，真係要有用既方法，係麻煩你地繼續努力翻譯嘢比外媒，用我地最最慘痛既事實話俾人知點解要推動人權民主法。
唔好再舉美國旗同唱美國國歌！

我地需要片段同埋圖文，大量放係twitter、facebook，尤其係議員comment位置，令佢地睇到事實而唔會將焦點放係中共壓力。

再講一次，人權民主法係有可能過唔到！！

推

推 不過之前唔係話60個議員先hold到咩

唔係啊！ 只要兩個就可以無限拖延

更新： 基於有香港示威者舉起美國國旗，美國左派選民要求議員停止支持香港。我知道有人唔鍾意左膠，但今次你地係要連美國左膠都要巴結埋。如果我地繼續舉美國旗行落去，好可能真係通過唔到民主及人權法。